覺唔覺沙基利咁勁都要踢英冠好on9

唔夠高踢英超

牙蘇咁廢都踢到巴塞好on9

應該踢英甲

乜利記係踢英冠嫁咩?
樓主唔好沖出黎柒啦
笑死人咩

矮過170可能當殘疾

.

go mu la diu

當年佢離開國米時
印象中係冇乜球隊爭
最後要去史篤城，當時我係好詫異
直覺覺得好多領隊覺得佢矮同腳短而歧視佢
其實好多人睇嘢揀嘢只係睇最面嗰浸
自己唔鍾意同討厭嗰啲
就算內涵再好都會視而不見
仲要踩多兩腳

咁佢真係好撚矮踢ma